感動既係，熱刺終於和波

和氣生財

輸錢

黑哨

肉蛇食左乜

咪jer

云吞麵 凍檸茶

好耐無見牛Ching

我都好掛住佢，唔知佢最近點樣

死nigga屌你老味

樓主轉左車

死返高登！